連部電話都玩我

有無巴絲知道我部電話做咩 點解決
對上一秒見到siri自動開左 跟手咩voice control
依家touch既位置就會出現個框
時下無電話用真係想死

(reboot過機 入唔到iTunes 因為連輸入密碼同touch ID 都用唔到)

無言感激

推到有高手出現

留底負評就走左去

去apple store搵人整啦

俾返部電話人啦

比返部機人真係咁難咩

已經無人信?

開撚咗voice-over
每個掣㩒兩下就得
入去設定熄返佢

一係就係開咗switch control，㩒三下home button熄返佢

Voice over 正常禁3下 home 制就cancel到
唔得既就上網睇下人地voice over點樣用 你就識解決

比返部機人啦

我已經爬左3個鐘文
3touch又試過 iTuens又試過
依家試到部機直頭reboot左之後自己lock screen黑畫面
但係禁home button又有震反應
上apple個網book定整, 登入完又要雙重認證, send個code黎我手機
問題係我個mon睇唔到啊屌

原來真係開左盲人mode
岩岩較番有聲 摸番岩個密碼 但係佢又話咩wxyz
個mon仲係黑緊

去盲人中心搵個盲人
佢會幫你搞掂

嘩你講野咁撚好笑既，唔洗睇黃子華睇你得啦

多謝巴打幫手 好彩仲有人真心會幫手
屌你班紅巴一味叫俾番部機人
事實開左盲人mode 摸番個密碼
最後屌撚左siri熄番盲人mode
無言感激

可以叫siri 熄左佢

我最後都係叫siri出黎焜左佢
但係唔知道原來開左盲人mode, 要摸到密碼登入先
又無左silent mode, 事後聽到siri啊姐係咁讀數字出黎